[92撚請入] 如果有得比你返去1996年, 你會選擇比人知你離開咗定係隱瞞?

我諗我會選擇隱瞞
因為靜悄悄咁返到過去會比較好
又低調
況且返到過去之後所有野又返到原點重新開始過嘅姐
都唔駛在乎而家D人點睇
因為返到過去嗰刻
自己嘅歷史已經改變咗

樓主有故事 留名聽故

說來話長

受過嘅苦 已經唔想再面對一次

又要讀過十鳩幾年書

有得返去嘅話
你就可以改變你自己嘅過去

有咩所謂姐
最重要係可以再次經歷1998-2004年嗰個開心嘅小學時代

返遲6年 直接中一就有得諗

中學時代唔好玩

我改變未來就夠

呀妹九六年出世

前提係有無得係保留現有思想記憶同大學知識帶返去1996年

如果有 小學到初中一定年年考第一

依排成日FF

小學中學永遠都係人生最開心 人愈大 愈諗依d

唯一令我唔想返去可能係某d 同重要既人既回憶

因為返左去 除左自己 冇人會記得。。。

但係有得返 我一定返

巴打大家咁話
不過返得去其實預咗要放棄一D野

我會專登考幾次第一之後又故意唔考幾次第一
太強會比D同學懷疑

同呢個Post無關

話你聽我已經唔記得晒啲乜鳩方程
返到去一定係用生疏記憶求合格 日日hea日日玩